阿仙奴贏到馬體會 我無限期退出連登

收皮啦阿仙奴

躝啦

唔洗玩留

呃糧狗

lm

上次夠話退啦

上次有人玩留唔舍得走 今次玩留都走硬

收撚皮啦 邊撚到有人會挽留你隻生滋狗呀 躝啦屌你老母

手足好波

贏輸都走喇

做乜咁激動 手足你性無能？

一路好走

好行唔送

？

走未呀畜生

咁撚早？

窮

我返8

我挽番你

都唔洗走

返7，做到而加先停

抵啦 你要無停手 做撚死你

屌你老母祝你生性病

手足同廢老一樣